因为它们需要时间设置，而且在Alexa移动应用程序的“更多”菜单下不一定能很好地突出显示，所以可能有些Alexa设备的用户从未使用过它们。 亚马逊使Alexa程序可共享|Sarah Perez |020年9月17日|TechCrunch 
 她成功扭转了银行的颓势，带领该行实现了创纪录的盈利能力和市值，并在2017年推出了名为Pepper的全移动数字银行。 为什么世界上为数不多的女性银行ceo之一决定辞职?克莱尔·齐尔曼，记者，2020年9月16日《财富》杂志 
 谷歌宣布，从2020年9月开始，所有网站无一例外都将根据其手机版本而不是桌面版本进行评判。 8大谷歌排名因素- SEO指南|赞助内容:SEO PowerSuite | 2020年9月15日|搜索引擎土地 
 2017年6月，rusak - aminoach还领导推出了Leumi的全移动数字银行Pepper。 她是世界上为数不多的银行女性首席执行官之一。 现在她正在创建一个金融科技风险投资集团，克莱尔·齐尔曼，记者，2020年9月15日《财富》杂志 
 在浏览几分钟并尝试理解这段代码之后，您可以找到在桌面版本中可见，但在该页面的移动版本中不可见的内容。 如何在谷歌的指数在2020 |Bartosz Góralewicz | 2020年9月14日|搜索引擎土地 
 他说道:“我觉得手机游戏开始蜕皮了，摆脱了所有的陈旧内容。 “沙漠高尔夫”是“愤怒的小鸟”的现代艺术|亚历克库巴斯-迈耶| 2015年1月2日 
 根据海军罪案调查处首席调查员的法庭证词，里面有各种手机，甚至还有珍贵的信件。 海军“英雄”拉皮条给一名艾滋病毒阳性青少年 Nestel | 2014年12月11日|每日野兽 
 该系统安装在卡车上，可在公路上移动，就像它旁边展示的大而显眼的雷达一样。 中国将如何跟踪和杀死美国最新的隐形飞机|比尔·斯威特曼| 2014年12月2日|每日野兽 
 打电话的人提到了我的工作，主要关注消费品、移动应用、新兴初创企业和网络趋势。 一位女作家的新里程碑:她的第一个死亡威胁|安妮·高斯| 2014年12月1日|每日野兽 
 利马的监狱看守在他的牢房里发现了一部违禁品手机，他声称这是监狱长给他的。 乔兰·范德·斯鲁特在监狱里砍人是假的吗? Andrea Zarate, Barbie Latza Nadeau | 2014年11月5日|DAILY BEAST 
 因此，工业社会是流动的、有弹性的，随时处于暂时的、不稳定的平衡状态。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 她没有回答，但她那动着的、涂了脂粉的嘴唇微微颤动着，仿佛她想强忍住微笑，但没有成功。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 著名而古怪的卫理公会牧师约翰·n·马菲特在莫比尔去世。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 对他来说，祈祷是绝对必要的，服从永恒的法令是一切的首要行动。 《哲学词典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-玛丽·阿鲁埃(伏尔泰) 
 可以说，在未开化和赤脚的人当中，大脚趾通常是非常灵活的。 人和他的祖先|查尔斯·莫里斯